[英國 jj ] 有冇人今晚去睇supper moment?

時間：
Sat 13 May 2017
7:30 PM – 10:30 PM BST

地點：
Surya Live Music Venue
156 Pentonville Rd
Kings Cross
London
N1 9JL
google map link：[url]156 Pentonville Rd
156 Pentonville Rd, Kings Cross, London N1 9JL

今晚見

補link

pish

買左聽日果場

：

巴打佢730開閘但幾點開始唱？

買唔到飛

C Allstar RubberBand幾時去英國開show？

今晚真係好正

但可唔可以唔好睇show時喪自拍又拍哂片咪嘴唱咁

紅左唔認人

咪都係堆華人睇show,外國冇人識你

好想去

最頂唔撚順係前排戴帽個mk仔
人地外國band表演緊
不斷嗌supper moment出黎未
好唔尊重

今日天氣好好